港共準備行一國一制，樓價繼續升

有冇人可以分析下？

認真答：
宜家龍市二期，整固緊
好快就到龍市三期，再次上升

有冇D 實質D 嘅野分析下
你宜家咁同鳩up冇分別

你過深圳望下d呎價

你冇答過問題
附近地區價同香港樓價唔需要掛勾
反之，深圳好大程度係因為近香港
如果香港對國際嘅價值下降
理論上樓價應隨之下降，而鄰近地區會跟隨先啱
但呢個情況暫時未發生，原因係咩

上次qe樓價升左10年 今次無限qe最小升多10年